同女朋友嘈交就永遠都係我錯

每次都要氹番佢轉頭 點頂呀師兄⋯⋯

飛咗佢

忍住

明明一開始係我嬲左佢
但又可以攪到比佢嬲番轉頭
仲要氹佢

到你唯一一次啱嘅時候，就係你飛佢嗰陣

So fucking tue

咁會好攰囉，依個問題要問你，點解咁無地位，比佢食住晒

鬼撚叫你係男人

原來男左女右喺咁解

大我幾年

要有心理準備遲早頂唔順分手

忍住唔好搵佢

我好愛佢

點解D九公/食家/playboy無呢個煩腦, D女飛起條仔都要排住隊被扑?
或者有D野係值得你學

有時關係耐左,好多野自不然都hea得就hea、理所當然
梗係某一樣得唔夠既,唔再忍咪嘈,有日唔嘈=完

有心長遠好既關係,就好似植物要不時淋水施肥養份

嘈果秒你已經輸撚左

從來都冇hea過佢

一開始你嬲就唔應該表現出黎
你表現出黎你咪輸囉

利申: I know that feel

覺得自己冇錯既要企硬
唔好養大佢胃口
港女是不能縱的